林奠呢個時候仲唔識醒 香港真係跟住中國死

逃犯條例
明日大愚
23條
國歌法

真係完全想將香港支那化
再將香港資金輸送返上支那
到時大家真係一獲熟

醒左就唔會做特首啦

人地不知幾清醒咯

佢點解要識醒，就算香港死左、就算支爆，都唔會燒到佢身上。

你要首先明白中國就算鎖國食樹皮，領導都係有特別供給係唔洗同你一齊食樹皮既。

樓主好天真

樓主先係唔識醒

到時?
到時你係亞洲搵到林奠話你勁

佢都唔係香港人。香港變成點 關佢咩事

最重要係小熊維尼肯中出佢

人地有居英權架

樓市辣招都唔使加 過左送中同取消關係法就得

做特首果時唔係無咗咩
但佢老公有

舔夠就去外國住啦 理撚得你香港人死

裝睡的人叫不醒

renounce 左都可以再拎一次

醒咩
佢個位根本就係中共俾既

人地英國人，要死都連登仔死先

咪係，香港玩完，佢就過英國退休嘆世界

條撚屌就係要你地死

到呢個時候都仲以為人地係懵未醒
人地擺明就係隊香港人黎上位
仲以為人地係未醒唔係全心係咩玩法

邊石官而家係愛港啊
支那話乜就乜
做到退休cap夠水就離開香港
去歐美長嘆

佢就係醒左先會咁做

其實支持個班人。。有無諗過自己都有機會瀨野。。第二時自己食番就on9!

點解你覺得佢會為咗香港去反抗中共 佢只不過係中共嘅棋子

連林鄭企邊邊都未搞清楚

做官同做議員果班就係趁香港仲有嘢可以出賣果陣大賣特賣
賣到冇就移民走佬

政府點會唔識醒，係醒左都突登扮睇唔到咋嘛，香港死又唔關佢地班狗官事既

希望到時有居英港人招乎佢

香港叫香港果陣，中共都未建立，你一定唔係香港人

佢唔係唔醒,佢係唔介意,香港死既話,仆街既又唔係佢

人地777一家都係英國人，只係幫中國打份工, 任期完左退休就番英國啦

✋😑🤚

究竟係邊個唔識醒
人地轉登幫支那搞鳩香港都叫唔識醒?

到左呢個地步仲以為香港政府同香港人係同一陣線

支那接手香港就乜都差
仲要比支那話靠佢 真陰公

傻撚左?
居得英有邊個理香港政治
班議員高官話左你知啦

你都on9唔清醒嗰知係你先啱，覺得佢係唔清醒先做呢啲嘢

到時係比內政部告叛國呀

到時會有個濕鳩政協做

梁振英 777果兩隻英國狗

明君情意結

你係咪期待緊林武帝順應民意，
嚟場「雨革中興」？

想chok你個心啊，「大灣之恥」就有你份

人地宜家老公同兒子係大陸到搵緊人民幣，住別墅。

淋病連係香港置業都無，根本唔諗住長stay 香港架啦

到時有咩事，佢咪即刻返去「萎大既蛆國」到定居，一家團聚，齊齊做大劣人

唔醒嗰個係你
你估佢目標真係想搞好香港呀？

佢老公做生意賺大把 退休生活使撚留香港咩

曾蔭權抵抗中共下場係點大家有眼見，林奠點敢反支

仲有公屋封頂

不嬲都係想做啲嘢畀上面睇㗎啦
港珠澳大橋 高鐵 起呢啲都知想搞咩啦
都唔洗等到2047 最近啲新聞feel到加速緊
到時佢就受中共寵愛 香港未來係點佢都唔會理
反而好似condom咁 利用完就掉埋一二邊

你估佢真係話得事？

應該話香港人呢個時候仲唔醒，香港真係跟住死

係你未醒咋
香港已經玩撚猿

裝睡的人叫不醒
你仲認為香港有得救咩？

聽聽話話個個月有十幾萬收
唔聽話就要坐監

奉習帝之命, 滅港有功, 可保一生平安

佢根本唔會理香港搞成點 香港點仆街都好 只要佢聽聽過話 就個個月有錢收 似係樓主你未醒多d

醒左又點咪又係要繼續擦鞋
依家咁既形勢佢擦少陣都驚住被落台

人地有英國護照，到時拍拍屁股走撚人啦

呢個唔係佢嘅任務目標咩

中國唔死。係香港死。。。

人地有居英權，你有冇？

國家想你死咋

林鄭只係一隻狗

佢有糧出又有福利，做特首果日已經唔駛講天地良心

傻鳩樓主
知唔知點解佢地咁做，因為上面真是無錢

所以要搵方法起香港🇭🇰帶錢番上去

就好似你玩三國志咁，不停徵收，徵收到民怨100%為止，有民眾反抗就制壓，再徵收

咁簡單既道理你唔係唔明下化

奶得共已經返唔到轉頭
因為驚畀人清算

支持班人其實移晒民，扮支持，支那有錢搵就搵，邊度有着數去邊度

居英權唔係英籍，邊撚個知佢有冇，白頭佬講到現在

人哋退休去英國啦
話之你啦

佢唔推呢啲條例先係大新聞
唔係仲以為特首會為香港好呀？
特首只係執行中共order 㗎咋
其中一個工作就係要香港大陸化
而家已經成功咗大半

下
佢就係想咁
你醒下就真

老公仔女有，第時搞佢過去容乜易。依家咪扮下中國人cap下水先囉

人哋有事就去英國住 佢唔醒唔通你醒

你先係最唔清醒嗰個

睇下各巴絲留言就知得樓主一個唔清醒

Once you go black, you never go back

就算點死
啲高官都wfc嫁啦
就算佢無左份工
仲有成堆房地產收租
住屋一定有需求
更何況中國點冧都好
啲官咪又係有穩定收入

林病自己係英國人

香港死關佢咩事??

一個都不能走
你估佢可以去到英國咩

睇黎樓主仲未醒

未醒果個係你
林鄭根本一早就諗住送香港程
你仲以為佢係好人，只係一時唔清醒？

佢份工就係要搞死香港

反中國既唔會做到特首
特首唔會反中國

其實要死都係走唔到個班，識反抗仲有希望，唔識就玩完

分明想推香港去死，係香港人唔醒

屌你老母

樓主幾多歲?咁ON9既

佢不知幾醒

只少有10萬個兒登仔要返上去受審

老實講支那冇咁快爆
但香港升左咁多年一爆就大鑊
到時777搞唔掂就收皮

你玩sim city果陣你會唔會咁上心

97後香港已經回歸 係咪你天真？

想佢碌柒好簡單
搵辦法叫英國取消佢全家戶籍兼永住

用清朝既割讓黎講土共既領土
乜野都用「中國」黎模糊信訊唔合幾時要用到炎黃呀 鯀禹呀之類

自己正評自己

不嬲都你你死你事之嘛

賣港求榮都叫唔醒 點先醒？

月月30 萬， 醒過你，代左就算

佢有咩所謂
打份工, 有咩事第一個走都仲得

原來到今時今日都仲有人咁諗

樓豬訓醒未 2019啦，唔係1919

曾生對住中共真係有d陽奉陰違，個陣比光頭佬做主席都睇得出唔係一面倒幫支那，可惜而家兩面不是人

你就唔清醒，佢就係清醒先咁做

人地就係醒左先敢玩
人地子女有哂居英權，
玩完走場咪得lo

連登仔連一個咁簡單既命題都未明
權力核心既人都送哂仔女去西方國家, 行白人套system
呢個所謂亞洲, 只係一個掠水走佬去西方既系統, 管得好定差根本唔重要

收工就去外國啦
香港變成點點會理呀

由得佢過啦 到時候美國同英國出手(英佬無力)
記住當美國 同 歐洲國家起香港無利益時候
我地先要驚(因為香港無利用價值時候)
一句話 浸浸一日係度 香港唔會出事
如果美佬個新總統親中共話
香港人先要走佬時候

佢嘅任務就係整死香港
而且仲做得十分稱職

最多十年後佢都拍拍蘿柚返英國，香港關佢撚事啦，你而家試下搵返鄭汝樺出嚟叫佢找高鐵條數，睇下佢屌唔屌你？

賣港求榮

佢除左識講遺憾 仲識講咩野

樓主講野個tone咁似d藍絲廢老

呢句真
講到林鄭有自由意志有道德有良知
大佬投得共講乜柒良知

一係移民， 一係搵個「真」香港人上去做特首（不過中共俾唔俾到你做就另一個考慮了）

點解會講得出咁嘅說話

你呢啲咪叫低級紅囉

人地不知幾清醒

搞死你，自己肥，舉家過英國享清福

小龍蝦天敵係中國人

距係做官，唔係做港人，明無？😁

其實兩者都係政權，
都係計政權建立嘅時間，
只係英屬香港俾中屬香港replace咗

你可以嘈依家嘅中屬香港得21年歷史，但香港的確比任何一個「中國」大（PRC定ROC都係）

當然，事實就係中國殖民緊香港，香港仍然係一個殖民地

最弊香港好多好似樓主呢類懵撚

自己懵就以為人哋懵

一開始條友話香港 本身 就係「中國」一部分，
咁所以有人指正香港並唔係本身就係「中國」一部分

咁先舉出 香港正式開埠，建立殖民地政權時，中共都仲未建國

講明先，上面所提及嘅「中國」係指國名意義上

其實依家完全離題，不如返正題算啦

樓豬係唔係以為呢個特首自己有份選

咁真係要問佢啦，
但一般嚟講，都應該係國名意義

佢任務就係接雜種order搞死香港
相信無人清楚得過佢

撐住啊林奠，有骨氣啊

佢全家都唔係香港人 驚閪？

佢鍾意聽日做英國人都得

人地退休後返英國
飯住 English breakfast tea
嘆下午茶
理得香港人死

又係你條戇鳩仔

賤婆777而家已經一心一意討好中共整死香港，完事就移民

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

林奠做多幾年返英國嘆，話知你班港豬死咩

我係英國識既人都會理

人地有晒英國藉，煲爆關佢乜事？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

做餐館個班要做野啦

畢業就做官嘅人有咩眼界可言